覺唔覺啲人成日扮其他人回自己post真係好on9

呢啲人係咪傻撚左

係囉 好認同樓主

岩呀

樓主講得好 幫推

認同

應該幫呢啲人call車番青山

咁咪有排call

唔好咁痴線啦

覺唔覺啲xxx做xxx真係好on9?

屌，我邊到得罪你

你個名